得罪講句，話場運動靜左果啲，其實係你自己靜咗

最近兩場大型遊行
有30萬同80萬人出黎

平日集會9吹都有一千至幾千人

勇武轉快閃
和你shop 又有效果，狗又無晒符

仲未計每日和你lunch，抗爭日常化

覺得運動靜左，只係你無出黎

平安夜同聖誕節都唔出黎慶祝佳節？
唔好叫自己香港人

今日和理非都識救人
你同我講場運動靜咗？

推

agger

哦，你話係咪係囉

,r一//

香港獨立唯一出路

推 各位手足 怠惰係會傳染
做好自己本分 積極參與 感染返其他人
同時保障人身安全

仲有，開始有人叫香港獨立
你同我講靜左？

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

不嬲都話屌人休息係打稻草人

香港獨立 唯一出路

1000人叫多?
我哋基數係300萬阿
9成9休息都仲有3萬人阿
又要和理非
又話一個地方人口3點幾%持續非暴力抗爭就會成功
結果唔係大吹雞連5位數都冇

點樣反證呢樣野?

呢班正正係走得最前 被捕風險最高嘅手足
佢哋出我最多 又永不休息
依加係屌緊後面嗰班覺得贏區選過法案就等於贏晒嘅淺黃

可唔可以1224用行動打我臉話我錯?

講緊9吹都有一千人
不嬲係大遊行先聚到人
仲有次次集會開始一陣就宣布取消
點會多人

連和理非集會都識打狗救人既時候 你講靜左？
今日增援5-6部狗車都冇嚇到前線後拆既人雞飛狗跳，反而叫有gear走先，你講靜左？

同意

係，個個進化緊

香港人
比d骨氣
唔好麻目
唔好貪圖安逸
要有d遠見
今日飲飲食食 聽日就會子彈當飯食

完整嗰啲呢?
民間集會團隊班手足除咗嗰日打飛機嘅多謝美國集會 有幾多次有5位數?

今日都係去到5點先中斷 其實12月開始嘅集會幾時中斷跟本就唔關事

搞星火就全城震怒
希望星期一晚7點愛丁堡會見到大家

老實講 識好多都因為要趕assignment 少出咗
但相信呢個假期得閒返又會上返嚟

而家政府完全無壓力，警曱又得閒咗可以告返以前保釋緊嘅人，我認同唔可以失敗主義，但如果呃自己抗爭熱度無減少只會慢慢令手足變condom

搞咁多做乜丫 一陣child登又話你推手足去死 預約被捕啊
總之我就順住軍師意見做 be water返屋企取暖架喇
場運動未輸架下 我心境仲靜靜咁抗爭緊啊
總之be water 送頭活動 不了
唔需要理由 唔夠講就 「咪你d不負責任仆街一昧推手足去死」囉
學左半年 我終於識喇 十二月起我跟child登潮流

聽日集會見

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

但ig好多都豬返

呢樣真

講靜咗個啲係屋企食住薯片對住個mon嘅肥仔
就係因為少咗你地

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

push

講得岩
另一個諗法 唔想佢冷，就出黎.

算啦 連登軍師話大家靜左, 個個都咁諗, 咪少人lo

利申身邊朋友

前幾日有個法國記者問我同一條問題
我答左同一個答案

聖誕節
和你Sing

香港獨立，唯一出路

今朝成班失敗五毛開始吹風話「接受現實啦，場運動完咗」

少左人出去和你x同集會係事實 可能因為少左大型衝突場面 啲人冇咁嬲…

但相信只要吹雞遊行 大家就會出返黎 我信香港人係唔會忘記港共既暴行

不能同意更多
天冷令人懶惰
問心話靜咗嘅人
係咪每次有活動都盡量出？
唔講報仇喇 加油啦香港人

推行動post
全民買豬咀眼罩
每晚堅持十點咆哮
文宣貼牆Airdrop

聖誕唔好再屈喺屋企喇

又考試 又假期 好正常

Sor 㩒錯負皮
雖然港獨看似冇希望 但feel到愈黎愈多人提
我地係唔係因為見到希望先堅持
而係堅持先會有希望

香港獨立

同意，大家盡量出就唔會靜架喇

根本就係

聽晚同平安夜唔出嚟既人

冇資格話

Push

呢個大家有眼見 唔係稻草人
問題係要正視

一齊出
GOGOGO！

真，大家繼續努力

推行動post
全民買豬咀眼罩
每晚堅持十點咆哮
文宣貼牆Airdrop

你個結論係岩 叫大家積極d
但唔肯面對抗爭冷卻呢個現實的話, 只會有勇無謀事倍功半

今日先去完

我認我十二月開始真係出少咗
不過呢幾日出返就覺得其實只係自己唔出

今日救手足係on of the top場面，我係現場親眼見

超多,繼續食玩買,又話黨鐵正常返可以出多d去

戇鳩仔

Totally agree

畫面係無咁激烈係真，但實際上效果係好左。
無再個個weekend 捉一百幾十人，又做到影響商場運作效果。

有出嗰啲先知靜咗 出開知大概會有幾多人
反而冇出嗰啲見到新聞keep住有活動以為都係咁

對果班人黎講
無人比人拉=靜左
講左幾多次要將抗爭融入生活
日日都做緊抗爭 我都唔明靜咩

agree

又唔洗講現唔現場嘅

無錯

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我去參與一個有不反對通知書既集會咋，然後見到好多大量著綠色制服既人士追住集會人士黎打，場面好驚嚇，然後我就帶住媽媽離開現場喇

同意
靜左可能係面書靜左
但仲有人出黎開花
和你shop

最近幾乎日日都有集會

覺得靜左唔緊要 咪繼續落場落到熱番囉 唔好諗住半年就會完

其實每人做好自己個份就好勁

抗爭已融入生活

藍屍堅靜

佢地邏輯可能係少左直播睇，就話靜左
其實係手足醒左地下化，記者都跟唔切

同意，自問呢期真係冷卻左好多。我認為24同25需要炒熱翻呢埸運動。

你確定今有只有和理非?

aggar

今日個集會明明星期日 但係得幾百人 唔係靜左係咩 唔係令我失望係咩

今日電視得兩個人俾人拉仲唔係冷卻?
無十萬人既活動一律係垃圾
無射TG放題即係勇武唔夠駁命
總之香港日日打大交先叫抗爭
咩黃藍地圖眾籌睇唔到見唔到=無人做

Z

香港人 冇咁易放棄

同意
無野上報就當靜左

加油

無論真相係點 呢個post都係一個自我反省嘅機會
Sorry樓主我俾唔到like

Can not agger more

Agger

都係因為有其他人靜左

係呀 無靜到

Hi 五毛

Bye 五毛

和理非根本就沒出

推！

其實起馬晚晚都要有一百人圍太子狗屋先似樣。8月果陣真係好精彩。

成斑人打稻草人打足半年就知咩料 分析下就得

同意
今日聽完陳浩天一番話
都真改變左我啲諗法

你咪on9啦
前幾日同酒樓老闆傾，佢話啲生意回復得7788

成班對家高官都話社會回復回靜

班狗刻意唔放催淚，暴力畫面減少

和你shop 號召都大大減弱

連登行動post推極唔郁

地鐵幾乎無人帶黑口罩

種種indication 都顯示抗爭温度減弱
你仲自己呃自己？

其實和理非係行為表現，勇武者都可以係

80萬都2星期前
話冇靜嘅
星期一二睇下點囉
星期二睇下示威人多定慶聖誕人多囉

利申會出

最戇鳩打休息撚稻草人，區選後一樣個個星期有活動，參與人數亦唔少
打稻草人話出面好多人休息，根本長他人志氣， 講到人地心都淡
次次出去都好團結好夠腳，只係激戰、受傷、被捕減少，然後一班人衝出嚟話場運動完咗

得罪講句，唱淡果d唔係鬼就係冷氣撚

陳彥霖2.0??

琴日夜晚9點 將軍澳海邊有 浮屍
冇人講？？？？？

熱度一定係減左，唔好呃自己，
之前個個星期五六日係旺角都搞到夜一夜
而家不知幾多人出去旺角行街食飯

香港獨立，唯一岀路

yes

出黎啦暖氣軍師

好多藍店生意好返曬啦

真
心態好緊要
主動d

甴近平

啱
推，出黎啦香港人

見唔到人踩人咪話靜左

Example?

自己睇今日集會人數，再加上你確認佢地係和理非？

有啲人係要覺得日日都打到飛起
拉一百幾十個
先叫冇靜到

靜啦柒頭 冇腦比人帶風向

Starbucks,元氣大把後生排，連登不願面對

仲有區選贏左當贏稻草人。大佬，區選都一個月前喇，就快唔記得左喇，就算呢刻運動冷卻都唔可以話係關區選事啦

Tui

同意 其他人靜咗我咪做多少少去感染返佢地再重新投入場運動 自怨自艾冇用 想人做多少少應該要由自己開始 希望大家加油

我以前都冇做咁多文宣嘢 可能一個月先痴得一兩次連儂牆 而家晚晚都會落樓痴連儂牆 日日都開行動po 自己個ig story全部都變哂行動po 仲開始試下自己設計啲文宣 人地攰咗我咪接力 希望大家加油 我愛你地

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

靜乜？
聽日要出嚟！

pi

同狗部署有關。而家長期有人駐守，以前係玩左陣先出黎，射幾粒tg收隊後又出嚟再玩

但呢d人極大部分係唔會落場

和你lunch 堅勁 抵讚

事實動員少左好多架，出黎出去都係個幾堆自己身邊好多人已經平行世界

唔好亂屈毛屈分化啦，做行動實際d

對家得幾個人 所以先易救

講完事實豬豬們又唔改進唔接受批評，然後又中意屈人分化so sad

btw
12月24日見

香港獨立，唯一出路

同啲連登冷軍鬧交真係動氣，冷軍唔發夢就指點人地發夢太靜

認同！！！唔係大衝突先叫做到野！！！
場運動冇靜到！！！ 手足！加油！！！

721

平安夜、聖誕、除夕都要經濟攬炒呀！！！

經常出去嘅人唔會覺得靜左

你發夢見?

話運動靜左果D因為佢一直都係屋企對住四面牆 夠哂靜

我發現啲五毛通常會唱雙簧，首先即刻留分化comment，然後第二件五毛即刻附和唱雙簧。
正，一次過block兩件。

梗係有落場人話係咩就係咩啦，唔通等你條五毛喺給度說三道四咩。

圍爐

其實老實講我都係
明明唔信共產黨 點解仲要信一國兩制
諗諗下 就算一國兩制下佢比你嘅真普選都一定唔會係真
最多係好似貪曾咁唔掂政治慢慢溫水煮蛙
2047年後真係會直接收你皮

今日打狗搶人個啲手足不是和理非吧
我早走咗，睇live 見到

今日集會多獨派
個人認為獨派都係比較勇武

自己呃自己唔會有幫助嘅，面對現實諗下咩原因越來越少人好過啦

講靜咗嘅人一定係冷氣軍氣

無傳媒報導/直播就覺得無嘢發生緊

*軍師

區選完打完飛機出左火
跟住一堆人攪所謂黃色經濟圈
將武力抗爭變文化經濟戰

現實係一旦冇左勇武， 狗就咬和理非

星火， 文宣，
今日和平示威都出真槍就知乜事

老實講，今日係少咗人
可能手足之前出好多呢
再加上自己又唔係100% attantance
所以唯有人地做少咗，自己做翻多d！
感染吓身邊嘅人！

話靜果啲係咪自己無做野啊

1224見

Up

我估你想講 發夢親眼見
下次唔好打錯字啦

同感

唔知點解一早block左你 原來帶風向5毛係真

24號見啦

終於都有呢d post
各個戰線無撚停過
班冷氣軍師坐係屋企無live睇，無花生食覺得好悶
做實事係悶架啦，無大場面比冷氣軍師睇，但係不斷有成果，我完全唔明d悔氣撚同失敗主義撚係做乜尻

香港獨立 唯一出路
今日終於有人嗌啦

聯署一個接一個

仲差47000個
德國民眾向德國國會信訪委員會提交了申請——「鑒於在中國殘酷的人權侵犯，敦促德國引入《全球馬格尼茨基人權問責法案》」（申請編號：99914)， 30/12截止，請sign & share
聯署登入：

聯署登記教學:

負皮唔緊要
星火集會 1224 1225元旦都出齊嘅話
我做5毛又有乜所謂

依加安慰自己好多人出先危險

但是佢地會令到1516嘅人唔出！班仆街收聲！

tui

繼續出!

喂你get錯我意思啦，我係極同意你嘅睇法

我個句嘅意思係我睇唔過眼連登好多人亂屈毛

其實活躍於凈係一條戰線都發現每日好多嘢發生緊
大家唔好懶啊

今日真係估唔到會有激烈反抗，明明應該係成班和理非

講得好啱

true

多謝手足
大家唔鍾意負能量 我都理解
不過屈毛屈sir屈熱狗真係不良風氣

冇錯
人人都唔靜就會唔靜

Agree push 每日都有好多活動

一齊慶祝聖誕，慶佢老母

曲?

抖撚完繼續屌爆共狗

但係點解今日集會係多獨派

真

樓上兩位都係5毛

希望大家都盡自己能力做做到嘅事
上前線又好，捐錢又好，黃色經濟圈又好

12月24、25、26，LKF約定你

班暖氣軍師見到近排冇手足死冇得嬲住去返工咪=運動已輸囉

啱啊 推

又Block一隻

因為我地知道
有時係要和理非掩護返勇武手足
和理shop 好多街坊都有打走便衣救手足 同企正係黑警前面擋住佢地比後面走

平日集會9吹都有一千至幾千人
咁都唔少？

24 25冇藉口啦掛
休咁耐都夠

手動正皮

推
日日出 post 撐黃店都係抗爭一種
唔係日日都要勇武嘅
聖誕新年開波就啱喇

重keep住Twitter 戰線，兄弟盡做

大家繼續加油呀

冇講錯

多你一個好多

其實一路都各自做緊正經野
邊黎靜

醒啊

上

啲人越係吹淡風
我越係出得密
出嚟啦香港人

岩呀

同路人想抖下休息下好正常 但唔好下下喺度話咩靜咗打擊士氣
你休息緊 仲有好多手足出緊力

我都係...

再推

Sor

[推上熱門]不得不承認 和你shop 必須要轉形

其實每日都好多手足上庭過堂/審訊，同一時間好多手足旁聽，對於呢班人黎講係一定唔會靜架

對於我自己黎講，出完今日已經唔想再出聽日同後日，真係懶左

聽晚都出黎啦好嗎

咁要做嘅係宣傳，想幫個運動就幫手叫多啲人出嚟，由身邊嘅人開始
事實係本身有一堆人就係唔到危急存亡都唔出，咁你日常又冇乜宣傳吹雞嘅集會當然唔會出，呢班人唔係收貨，係佢地本身做咩都係咁怠惰，性格問題，我地如果唔宣傳到令佢地覺得唔出唔得，同輩壓力又流失，佢地自然覺得唔出都冇所謂。
與其怨點解呢班人唔出，不如我地好好多謝同鼓勵而家仲願意出嘅人，因為呢一班正正係信心最穩固，最堅持嘅人，只要呢班人唔放棄，個運動就會繼續。

香港獨立🇭🇰民族自強！

聽日七點，愛丁堡廣場見！

屌 近排同個frd吹水
吹吹下佢講起近排場運動靜咗好多
屌撚曬鬼又hehe唉唉話以前嘅星期六日唔係咁嘅
依家又點靜又點慣喇啲人
我都已經黑人問號 我自問我仲好上心
轉個撚頭我send咗張嗰日活動嘅文宣比佢睇
佢已讀不回我

沒有冇用的和理非，只有懶的和理非

多謝救人手足

和理非好叻
和勇一家

岩

等緊興聖誕

大大力推

真！要出

你睇現場直播見呀！

次撚次都有班人出嚟話少人㗎啦
好撚煩

【平安夜和你Sing】

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：五區商場

新界：
沙田 新城市、元朗 YOHO
九龍：
尖沙咀 海港城、旺角 朗豪坊
港島：
銅鑼灣 時代廣場

Telegram Channel:

#反極權運動

根本救人嗰堆都係勇武嚟 和理非見到狗一早走咗啦

又block兩隻五毛狗爽到

出黎

我哋唔信一國，我哋只要兩制。
尋求唔到一國底下既兩制，
就尋求兩國底下既兩制。
我哋目標只有真正既民主制，
所以呢場係民主運動。

真

無錯！

持續左半年 心理上總需要有空間抽離一陣再出發
再撞正大時大節 有holiday mood都可以理解
所以呢排感覺上靜左係正常
不過平安夜同聖誕都係一個好機會推得郁啲人出返黎
12.24 願平安歸香港

12.25-26 SUCK the Christmas聖誕三部曲
【聖誕行動頂置】星火封一賠十 ‧ 聖誕攬炒 【行動升級 一連兩日】

勝利球迷見到勝利就會出嚟
/仍然在家中做家庭觀眾
內心支持

今日飲飲食食 聽日子彈當飯食
呢句嘢幾好
可以做口號

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

Well said

講得好

啱阿
有不反驚咩自爆
乜柒都自我保護得咁嚴重
變相白色恐怖黎
搞到乜都唔敢講

雖然都塔咗兩個
但愛丁堡手足真係好勁
見到真正嘅打狗救人

收聲啦
on9仔

各自爬山啦ching

成日話靜又唔出黎果啲
正一冚家剷

大家知就得

無人想知

點呀唔搭九巴係唔係要搭黨鐵又要浪費一個ac la

班Mon post 狗就緊以為場運動靜左啦

你個人同你個名一模一樣

其實和理非救人上次尖沙咀都有 梳士巴利道花園九龍遊行果次
利申 發夢夢見

Pish

一句講晒
你今日有冇出去先？

講中左部分人了

聖誕節唔出來 不是香港人

應該多個term叫嫌靜撚

今晚見

出

真係唔可以為正苦/黑警嘅行為成習慣，佢地就係想我地習慣呀

啱

覺得靜左嘅
自己試下去番兩場集會
Fb ig po下文宣
你覺得靜左 可能係因為你少左接觸
唔代表集會遊行冇哂

仲要好多係赤手空拳咁打 呢下係好難得

完全同意，有部份人太自私

所以我不嬲都唔理佢地, 明明自己根性弱仲話場運動靜左

日日都集會和你lunch shop 散水撚出去行一轉睇下

!

721 831 101 1111 1112

提提大家，呢幾日好多日可以出

出黎呀 屌

和理非唔進步,勇武點做野
其實係一個好開始,呢幾個星期都已經唔少手足打狗救人,雖然都有手足不幸落單,但和理非已經明顯進化左

和理非進化中

呢班人得千幾。。。。本身都係有幾千 不過拉晒
開始出黎出去都係嗰班 有做開就知靠一兩個人嘅力量係唔夠

一個人all in去做都唔及一百個人正常咁做

幾時都係
做好自己果範
做唔做都唔好指意人

依家d人打字成日食字學好d中文啦

你滿唔滿意琴日嘅人數?
琴日係星期日
得千幾人 又話國際戰線好重要
最後出嘅人同twitter rt人數差唔多

依加出黎出去就係班搞手 工會手足 舉旗手足 文宣手足 中年深黃手足 少數勇武
之後就到班卧底

有不反都冇人唔好畀我講中ok?

今晚記得聲援星火阿
星期一晚7點愛丁堡見

靜咗係講出席人數大幅減少
睇ig最明顯
最激嗰排個個story都講政治
依加呢?

就算有遊行集會 都要有人去先有用
多你一個好多

1224 1225慶祝

我明呀
但係都係果句
你有冇出先

你要出左 先有資格講點點點架嘛

自己靜咗 就搵藉口話運動靜咗 根本就係逃避
自私

冷氣軍師最鐘意坐喺電腦前問人喺邊撚度

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

鬧得好
除左自己冇人可以叫你放棄
唔該D人自己撻返著團火

攬炒聖誕

-----------------
香港獨立，唯一出路

我都唔知, 琴日一去到就見到好多香港獨立旗(比例上)..
講者大多都係獨派人士
同埋好多人都願意一齊叫香港獨立

#香港獨立
#唯一出路

現場咪現場囉，點解要驚

所以咪話要宣傳囉，嗰種宣傳唔係吹雞咁即用即棄，而係要潛移默化，教育為主，keep住去影響周圍嘅人，而唔係要灰9或埋怨點解d人唔做嘢變返港豬
唔好計較人地付出少，你肯堅持去做，就會有堅持嘅效果

推推推

冇人被捕=靜咗 運動已死
有人被捕=屌你唔救人 送頭
欲加之罪何患無辭

同佢個諗法大致上一樣
不過我認為脫共（歸英歸美歸台之類）已經可以達到目標
獨立係最理想嘅結果

連登平衡世界

啲人靜係識得睇live咪覺得靜左囉

靜左咩？我識有同事商場都唔敢去

1224, 大家有咩方向
應該點做, 有冇結論

有無人有拍低？比多啲人聽下

香港獨立

講真 靜係靜左
唔想個運動靜 咪自己出左先囉
唔好人唔出你就唔出就得
其他人你控制唔到